天氣轉涼了 升降機也生病了

你屋企大廈部lift 跪低未？

冷脹熱縮，你唔明就過主啦

今朝真係停左

住果座樓升降機一星期壞一兩次, 垃圾ThyssenKrupp

冷賬熱縮？唔明喎
我淨係知我返公司用開個部lift 訓低左
不過都好在仲有另外幾部備用

d纜冷縮熱脹呀 明唔明

sosad

一凍就纜長又要cut

較下個掣咪算鳩數囉

....